日日十幾廿個自殺post

孫中山革命何止幾十次失敗？

日日150補充

一個都不能少

孫中山含撚啦

agger
要學識面對挫折, 先至可以行更遠既路

鬥長命先係王道

咪就係多得你地不停吹捧呢啲行為囉
又義士又烈士 又路祭又全香港人都記得你
搞到班心智唔成熟 又好想比人注意到既人走出黎自殺
以為咁樣就係「成就大義」

呢個真
當然唔好話佢地唔成熟,有D都已經30歲以上啦
純粹係絕望到極點
又比"烈士"風氣帶動,以為可以為香港做最後一件事
錯哂!
幾艱難都好,留低條命先可以繼續為香港出力